見到大巿跌 但自己啲股升好爽

估唔到輸嘅係tsm

巴打買咩

Gme amc

升到仆街喎 邊隻跌呀

其實唔難
應份嫁

真個市一片紅海但個倉一片綠洲（雖然升好少）

AAL

驗下眼?